伊朗處決摔跤冠軍阿夫卡里 蓬佩奧譴責殘忍暴行

伊朗處決摔跤冠軍阿夫卡里 蓬佩奧譴責殘忍暴行

阿夫卡里家人曾經表示，阿夫卡里是在酷刑下被迫認罪，代表律師也認為，無證據證明他的當事人有罪，又說當局拒絕在行刑前讓家人探望阿夫卡里。

美國總統特朗普曾經為阿夫卡里求情，形容對方唯一的行為就是在街上參與反政府示威。

代表全球85000名運動員的世界運動員協會早前說，如果伊朗堅持行刑，就應該將伊朗逐出世界體育之中。

伊朗呢個食屎狗國家

極權國家真係到到都係咁鳩樣

伊朗仲有吉過某強國

垃圾國蛇鼠一窩

咪撚俾伊朗玩奧運

CLS

廿一世紀唔應該再有極權主義既管治者

如果伊朗堅持行刑，就應該將伊朗逐出世界體育之中。

所以話根本就唔會出兵, 最多無限制裁, 但時間一耐, 邊有人仲記得

垃圾國家

冬季奧運支那做椿

世界運動員協會早前說，

一早block咗佢啦
你睇佢講野九唔搭八就知

歷史永遠都人禍先係罪惡根源

香港1979：百花齊放 千忛並舉

香港2017：一台獨大 洗腦機器